[ha] 想resign 再rejoin

永遠blacklist

resign 再 rejoin都哂你幾個月
等rotate算啦
不推文回覆

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

咩料，你挨年半有得rotate啦
d case咁厚咪study 下d 底學下點take care好d個pt, 又或者埋身多d

每個病房都有野學既，好似係

有冇得rotate?

Resign出去撈囉，等讀完讀再join都唔遲

已經搵緊工
但寄左好多...可能有棍唔太請

我都驚 如果有日決定左resign
老細唔接受呢個原因
搞到所有cluster blacklist 就大獲

唔係間間醫院都俾EN rotate架
然後 你會唔會讀埋上去轉RN?

好想讀ou conversion啦...但都唔知有無呢個機會

如果到時rejoin返，派到做到仆街既acute ward咪一樣慘過食屎

你成績點？話就話random收 但其實都睇下成績

睇個人目標啦 因為好多fresh grad都想去acute ward闖下先

巴打係咪住觀塘

過3啦

我覺得你可以做住先 因為係rehab ward做 對讀書黎講都不錯, 如果你afford到就self pay讀, 排既話真心唔知排幾耐

利申：acute ward做 acute ward度讀書